肥矮毒撚學咩人暗戀人

同佢做左兩個月同事 ..佢連叫我名都叫唔出 唔記得 ...點解

好彩我瘦

收皮要趁早